真洋奴 愛上大9歲離婚強國婦 澳洲嫩男婚後跟老婆姓

「我老公雖然比我小9歲，但很寵我。」今年39歲的浙江女子潘聖媛，有一個年齡小她9歲的澳洲老公維克托（Victor Pan），夫妻倆生下一對可愛的混血女兒，維克托不但買別墅送妻，婚後更跟老婆姓「潘」。

現居墨爾本的潘聖媛表示，她的感情生活其實並非一帆風順。15年前，年僅24歲的她和一個澳洲華人網戀，3個月後就閃婚。沒想到2年後，老公另結新歡，婚姻告吹。

離婚後的潘聖媛毅然決定在澳洲留學，雖然對愛情不再有幻想，但2009年她遇上了當年才20歲的維克托，打開了她原本緊閉的心扉。維克托是俄國、西班牙、法國、意大利和瑞士五國混血兒，兩人成長背景很不一樣。但每次見面，他們都聊得非常愉快，價值觀也相近。不久，維克托就向她表白了。

為了迎娶潘聖媛，維克托特地到中國拜會潘的父母，承諾一定會給潘聖媛幸福。即使當年他只是薪資不太高的倉庫管理員，他仍努力存下十多萬元人民幣買結婚鑽戒送給老婆。

婚後2年，他們生下大女兒雨蝶，3年後再生下小女兒諾諾，因為寶貝們長得可愛，還受邀當過兒童模特兒，諾諾還拍過內地劇集《女匪首傳奇

白鬼走上洋奴之路

做倉務都r到女，換轉係港燦倉務員

依款去老蘭行個圈已食到1-2件港女

支那豬